\subsection{3. Skats}

    Kad lietotajs aiziet uz karjeras testa sadaļu sistēmā, tad tam tiek parādīti visi jautājumi kādam attiecīgai
    jautajumu grupai jeb "question\_set". Priekš šīs funkcionalitātes ir nodefinēts skats. Tas atgriež visus
    jautājumus, kuri ir piesaistīti pie kādas noteiktas jautājumu grupas. Tomēr var teikt, ka šis skats nav īsti
    optimizēts, jo tas atgriež pilnīgi visu informāciju, kas atrodas \ref{tab:ques}~tabulā ieskaitot atribūtus
    "active", "disabled\_at", "date\_created" un "date\_updated".

\begin{verbatim}
CREATE OR REPLACE VIEW public.get_question_set
    AS SELECT
        q.active,
        q.date_created,
        q.date_updated,
        q.disabled_at,
        q.parameter_id,
        q.parameter_weight,
        q.text,
        q.id,
        qsandqm.id AS qsandqm_pk,
        qs.name
    FROM questions_question q
    JOIN questions_questionsetandquestionmap qsandqm
        ON q.id = qsandqm.question_id
    JOIN questions_questionset qs
        ON qsandqm.questionset_id = qs.id;
\end{verbatim}

    Python izsaukums:

\begin{verbatim}
with connection.cursor() as cursor:
    cursor.execute(
        "SELECT * FROM get_question_set
            WHERE name = %s",
        [request.GET.get("QuestionSet")]
    )
    data = cursor.fetchall()
    results = dict_list(cursor.description, data)
\end{verbatim}
